如果余文樂冇放棄NBA，今日會有幾大成就？

成日都覺得謬謬然走左真係好可惜
拍戲真係浪費左佢

屌，佢都屈哂機
打嚟都悶喇
不過佢打落去，應該至少有十套以上嘅記錄片同電影關於佢傳奇嘅一生

唔好笑啦 摺埋啦

笑？

New Balance 會出 Air Shawn系列

佢當年真係好撚勁

人地食緊有錢女wor

一個就好笑 十個就煩 一百個就自己諗
而家一千個啦屌你老味

邊有打過nba

好撚悶喇屌

幾撚時有打nba牙

成班唔撚識野

有幸湖人主場睇過佢一次
佢有球三分 fade away 可以去到觀眾席

留名

佢唔走既話 lbj仲做緊佢波童

笑撚到肚痛

頭個排就好笑姐 依加仲拎出黎講
一諗到樓主一邊偷笑一邊開post個19樣就聞到好大陣7味

Air fishman